想買AirPods

但係連EarPods 都戴唔實咁仲應唔應該買airpods好

等2啦

都唔知等到幾時

唔用住會死？

iphone用airpods好爽